得罪講句 開投資班班撚仲衰過D波會賣料狗

賣料狗起碼都係呃你一次 投資班長呃長有 大撚把水魚
我呢期都賺到夠我都想比人賺下

真小人
好過偽君子